(台測)惡靈戰警 懲罰者1-2 私刑教育

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.火爆強尼(尼古拉斯·凱奇 飾)原本是一個摩托車特技演員，為了拯救他父親的生命，他將自己的靈魂出賣給惡魔梅菲斯特(彼得·方達 飾)，然而邪惡的勢力竟讓他走火入魔，化身為被詛咒的惡靈戰警，所到之處都引燃熊熊烈焰。而強尼漸漸開始學習控制自己的能力，將無法抑制的憤怒發洩在為非作歹的歹徒身上。但他情不自禁愛上了一個追逐他新聞的女記者(伊娃·曼德絲 飾)，卻因失去靈魂飽受痛楚折磨；而他又將如何對抗更大的惡魔勢力呢?

2.弗蘭克·卡斯特（托馬斯·簡Thomas Jane 飾）的生命中，絕大部分時間都在於死神賽跑。早年在海軍陸戰隊服役，退役後又進入FBI。在槍砲火光中生活了多年之後，弗蘭克不願再整日收到死亡的威脅，家人整日為他擔驚受怕。所以，他決定提前退休與妻兒享受平靜的生活。可是，在最後的一次任務中，卻因意外使一名無辜青年死亡。而這名青年的父親卻是坦帕市的大富商霍華德·桑特（約翰·特拉沃塔John Travolta 飾）。為了給兒子報仇..

3.本想歸隱田園，與家人共度天倫的FBI探員弗蘭克·卡斯特，無奈的在黑幫殺掉妻
兒之後走向了黑暗復仇的不歸路。弗蘭克·卡斯特大難不死，在悲痛過後開始成為這個城市裡隱秘的“懲罰者”，在黑暗中打擊那些猖狂的犯罪分子的頭號先鋒。在處決了城內走私行當的龍頭老大之後，懲罰者的名聲鵲起，因此也令城內不少罪犯聞風喪膽，而他也就繼續穿著代表懲罰者的骷髏制服，穿梭在這個充滿罪惡的都市中.....

4.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野